[笑撚死]民賤聯又笠水

喂，做咩啫？係咪知道人地視力永久受損就縮？

放大少少先，睇清楚

假造的假造

唔知開post條友仲有冇得撈呢

民建聯必須口誅筆伐

五毛做咩負評？係咪淆底？

屌你老母民賤聯

屌你老母垃圾民賤聯食屎啦

淆乜撚野底呀 禮義廉